的士陳首的士高係咪抄佢

牙KY只係走得太前

仆你個街，我用左好耐時間先擺脫到首M記歌既旋律

屌你老母 隻閪手又噤咗入去
我想要 雙層芝士孖寶餐加麥香雞包
我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要 我想要

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA@@@@@!$@$!$!@(*&$_(*!@$(*!@)(*NV{)U{qpf h[soef[093UR]09 3-0 r)_
\]

呢條片係其中一條咁多年都無勇氣睇哂嘅老尷片

我想要 我想要 我想要

我想要
晴B幫我打飛G